香港人兩個幾月就金魚記憶

我無嘢講！！！！

幾單夠料上庭的，好多淨係靠自己口供篤死自己，希望大家被捕後更需要清醒頭腦

我要去醫院！
我要搵律師！
我要打電話！
我無嘢講！！

post張gif有用d

記住黑警會用盡方法氹大家講嘢，憤怒都唔好亂講嘢

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

黑警好仆街，成日tum你呃你

一定唔好講任何野，唔好解鎖

現場竹兵荒馬亂，要ID 一個人好難，仲要個個黑色打扮

所以之後48小時好關鍵

Push

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？